[友情撚入]開始覺得同朋友交際好撚辛苦

以前中學個陣同班朋友嘻嘻哈哈又一日，又無咩攻心計
而家面對住班朋友真係心很累,又要顧乜又要顧柒

所以而家開始都習慣自己一個，因為唔想顧咁多野，究竟係咪正常

係咪我唔起眼

寧願買個包坐後樓梯食都唔想一齊lunch

食lunch我反而順其自然

濛仔

唔想連休息時間都逼自己諗嘢

返工自己食好爽

你都會返工

連登看更唔撚係工?

I know that feel 但有時見到d人會有一兩個勁close既friend就會好羨慕

大咗就係咁
會慣 成長一部分黎
你再大啲就會覺得 一個人好爽呀

同感,對機心重既人投入左感情唔識抽離,當左d人同中學一樣咁單純無心計

而家已經覺，你話我自我中心又好，乜都好，真係好自由

我就係因為遇到有機心既朋友，所以先變到而家咁

巴打加油

好撚正常 因為我都喺咁

朋友係你最好依靠嚟
以前都唔覺，但如果你生活/情感上有咗重大變化之後，朋友就係心靈支撐嚟㗎

當然要搵知交好難，多啲disclose自己可能會搵到 連登仔就係成日收收埋埋

自問自己性格都癲癲地，都算放，但真心朋友都係嗰幾個，對住佢哋唔會累

但一對住啲hi bye friend 真係心很累，刻意討好人，雖不知你係唔被討好嗰個

完全明白
對住啲可以暢所欲言的朋友真係好自在

想問樓主 點有機心法